5G同2.4G有咩分別?

求教

唔識google?

2.4範圍大速度慢，5ghz相反

WIFI接收唔晒又可以點搞
明明屋企100M
但收得50M

但路由器同接收器都係300M既規格

你係唔係隔住咗個牆嚟接收
or 對方server慢 / throttling 都有可能
btw 你個 receiver 同 router 都係 2.4G